點解次次假期前夕或者星期五就會塞車

點解呀屌你老母我想番屋企呀

好多holiday driver weekend就揸出街
跟住咪炒粉

但係西鐵都趁熱鬧就真係睇唔透

已經喺長青隧道口塞左好撚耐

今朝10:30 紅隧塞
平時10:30紅隧過海唔會塞返上東九龍走廊
放工5點幾由香港仔過海 又塞左係香隧十分鐘...

揸車嘅話可以兜少少路嘅
屯門友表示，已經連續兩日長青前已經塞
明明由尖沙咀去到瑪麗先十分鐘，但由西九龍公路塞落荃灣路塞咗廿分鐘，深井再塞十分鐘
平時無車廿分鐘已經由尖沙咀番到屯門，繁忙時間唔塞都係七個字左右
考慮緊再早啲落西九龍公路，行貨櫃碼頭去到荔景先入番荃灣路，大家點睇？

香隧十分鐘唔算塞車啦